麻煩香港人入一入黎

首先我要係度講聲對唔住 今日要翻工 去唔到ssp支援前線班手足

我想講嘅係 經歷呢兩個月嘅革命運動 我由一個和理非 經歷七一嘅震撼教育 成為半個勇武 試過和平遊行 試過執催淚彈扔翻返去 試過去扔磚

慶幸嘅係 我仲未俾班狗捉到

每一次見到班狗犯下各種罪行 恐嚇、非禮、濫用職權、官黑勾結 我都好嬲 嬲到拎住把刀想斬死班畜生 但各位要記住
我地要對準個政權 唔好被仇恨支配自己

我明白各位香港人都好攰 唔係身體狀況嗰種攰 而係個心好灰 睇直播見到咁多手足俾班狗拉左真係好心痛 岀到街又成日聽到班廢中廢老話收錢 開頭我都有同佢地理論 到後來已經冇力去同佢地去嘈去解釋 成日諗究竟仲可以做啲咩先會成功

我相信好多巴絲都有呢種感覺
點解我地做咁多嘢 個政府都冇回應？
點解黑警可以無法無天 究竟個天有冇眼？
點解去到呢一刻仲可以有人抱住事不關己 最緊要唔好影響到佢嘅心態去面對？

但係
我地可以失望 我地可以灰心 我地可以留眼淚
但我地絕對唔可以絕望

我地唔可以好似上一代人咁(唔係分化) 冇去用力狠狠地去反抗就大大聲話冇可能 冇機會

我同你地講 就算冇可能我都要去做 就算得翻1%機會我都要爭取

因為我係香港人 我唔甘心自己嘅家園 自己嘅社區 原本屬於我地嘅資源 眼白白咁望住俾人搶走

最後
我好愛香港亦從來都無後悔過係香港岀世
身為一個香港人，我好驕傲
我好慶幸身邊有咁多巴絲同我齊上齊落 係你地令我重燃起對香港嘅熱愛 好多謝你地嘅付岀 我地條路好難行亦有排行

但我相信你地一定會陪我一齊行落去

最後最後
有句說話想同班狗講

光復香港 時代革命
五大訴求 決一不可

我無野講

自推

我愛香港

光復香港時代革命

光復香港 時代革命

五大訴求 決一不可

推

再自推

大家記住唔可以絕望

我係香港人！

有冇人

可唔可以我唔知 我收到call 要拆招 我黎既

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

一齊用呢招對付黑驚

幫我推 諗到咩都得